\chapter[Discussões e Conclusão]{Discussões e Conclusão}
O projeto de embarcados foi entregue ao cliente com êxito, com satisfação com a entrega
dos resultados. O software foi implantado no ambiente de homologação
para a execução de testes por parte dos funcionários da contratante e será aplicado
à manutenção assim que os testes encerrarem.


{\color{black}
    \ \ \ \ Ap\'os a finaliza\c{c}\~ao da etapa 1.8, foi entregue um software funcional, implementando as funcionalidades
        solicitadas pelo cliente, bem como manuten\c{c}\~ao remota, altera\c{c}\~ao de dados, verifica\c{c}\~ao de
        informa\c{c}\~oes e recupera\c{c}\~ao de logs.}


        \bigskip

{\color{black}
    \ \ \ \ A manuten\c{c}\~ao remota foi implementada com as devidas necessidades de alterar reposit\'orio, aplicar
        recupera\c{c}\~ao da base de dados, da aplica\c{c}\~ao, execu\c{c}\~ao de comandos. Esta fase tem a possibilidade da
        execu\c{c}\~ao de comandos sendo executados simultaneamente em uma mesma m\'aquina.}


        \bigskip

{\color{black}
    \ \ \ \ Quanto a verifica\c{c}\~ao de informa\c{c}\~oes, est\'a sendo feita corretamente, capturando os dados das
        m\'aquinas indicadas no painel de escolhas. }


        \bigskip

{\color{black}
    \ \ \ \ A altera\c{c}\~ao de dados \'e aplicada em uma m\'aquina, passando os dados que o usu\'ario solicita, sendo que
        a tarefa \'e indicada na barra de status no momento que \'e iniciada at\'e a sua conclus\~ao.}


        \bigskip

{\color{black}
    \ \ A recupera\c{c}\~ao de logs \'e feita utilizando a escolha do tipo de log da aplica\c{c}\~ao que se quer obter.
        \ \ \ \ Assim, a partir deste momento, o software ir\'a executar os procedimentos e retornar todos os detalhes
        necess\'arios para o usu\'ario.}


