\chapter[Descrição da Empresa]{Descrição da Empresa}

A 4Linux é referência em serviços de TI baseados em softwares livres e open source. Somos líderes de mercado em cursos de linux e open software com uma equipe altamente especializada, prestamos serviços de consultoria, suporte e desenvolvimento PHP e Python. 

Atualmente quando um cidadão faz uma aposta nas loterias ou saca um dinheiro em um ATM (caixa eletrônico) da Caixa Econômica Federal ele está usando uma infraestrutura baseada em softwares livres com serviços de consultoria prestados pela 4Linux. 

Com mais de 50 diferentes cursos, mais de 60.000 alunos treinados, pioneira ao trazer o LPI para o Brasil e uma metodologia de ensino ( IT Experience) inovadora a 4Linux é referência em cursos de Linux. Os nossos ex-alunos são disputados pelo mercado de trabalho. 

Nossa área de desenvolvimento PHP criou o Rankdone ( www.rankdone.com) um marketplace de testes para ranqueamento de candidatos em processos seletivos e em Python desenvolvemos o Beavops, um software que automatiza todo o processo de salas de aula online da 4Linux.

\section{Missão}

Entender as necessidades dos clientes e vender serviços de treinamento, consultoria, suporte e desenvolvimento de software alinhados com a nossa visão. Manter um time de colaboradores competentes, com coragem de se expor e motivados para fazer entregas de qualidade e construir relações duradouras com nossos clientes.

\section{Visão}

Crescer – permanecendo ética, inovadora e lucrativa - integrando e desenvolvendo soluções de tecnologia da informação baseadas em padrões abertos.

\section{Valores}

O cliente é a razão de existir da 4Linux

Construímos relações duradouras com nossos clientes e procuramos servi-los cada vez melhor, com agilidade e flexibilidade. Nossos clientes alunos são tão importantes quanto os clientes corporativos. 

\section{Nós cumprimos nossos acordos }

Fazemos negócios com honestidade e ética. O lucro e as vendas só são valiosos quando o cliente está satisfeito com o recebido. Procuramos entender claramente suas necessidades e entregar o que foi acordado. Se surgirem contratempos, persistiremos até termos o cliente satisfeito. Acreditamos em nossas metodologias e práticas de trabalho. Nosso histórico assegura sermos merecedores de confiança. 

\section{Acreditamos em Software Livre }

O mundo caminha para padrões abertos. Nossas ofertas de serviços demonstram aos clientes os benefícios e vantagens de uma solução de TI que utilize software livre e open software.
